究竟ajax係點輸比隊垃圾

更垃圾

ajax仲廢 負碌踢贏幾場吹到所有位置世界級

ben哥識波

ben仔不嬲識波

問下鏝城好過啦屌

因為嗰場出左洛蘭迪同摩拉，今場用返d垃圾英撚

好想鏝拎